游B都算，梁頌恆仲可以有咩撈？

無咩專長，又唔靚仔，做地盤又無力

It

保險，地產，傳銷

溝游

GV

X2

學 尖東忌廉哥老細咁

出大量游b獨家註冊產品，做獨家代理

游b月曆
游b衣物.....

救世主

邊間咁夠 pot?

早輪有連登巴打講過係同事 話係細公司

How about 游b 一比一攬枕?

Duck Duck

梁頌恆就指自己過去數月是自由業者，「有做啲social media content(社交媒體內容)」臨時工作，但仍未想到日後會做什麼工作。

即係網絡打手

100毛出過 游b面具

電子商貿經理

游B名器

做游b經理人